聽日中華基金中學要人

中基反修例關注組要求支援

[size=5]中基校監明言學生參與或舉辦罷課，將會被勒令退學；參與罷工的老師和校工，亦會被辭退。[/size=6]

聽日朝頭早七點半
中基門口聲援

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

推1

佢哋仲話要邀請防暴同學生一齊玩

口出狂言

推

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

引火自焚

推呀

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

隔離有post
個標題幾吸引
大家去嗰邊推

住小西灣既記住去！

住附近既都要去啊！

要人